中國政治局委員楊潔篪仲有個半鐘頭後就會去叩見佢美爹了

please give me the right of abode, sir

打了領呔

上次劉中堂

今次輪到楊中堂

千祈唔好縮沙呀

中共奕訢

竟然去人地基地見人類公敵

一定係去討伐公敵